{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065618",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2585162?place[place_type]=GID&place[gid]=2585162&place[latitude]=37.8365517897&place[longitude]=128.8746119414&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더강릉오션스테이 season5"
    },
    "text": "江陵ザ·江陵オーシャンステイseason5は入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 客室内では臭いの激しい料理の調理を制限し、個人用バーナーの使用を禁止しています。 予約人数から追加される人数がいる場合は、事前にご連絡いただく必要があり、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合でも入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 施設や客室を使用する際の破損や紛失には宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことができます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 そして、他の利用客に被害を与えるような活動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 IPTVと無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙で駐車場も利用できます。 エレベーターも利用可能で、客室は6名様基準ですが、最大10名様までご宿泊いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00で、チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理の制限について教えてください。",
            "answer": "客室内では臭いの激しい料理の調理を制限し、個人用バーナーの使用を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やしたい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数から追加される人数がいる場合は、事前にご連絡いただく必要があり、追加費用が発生することがあります。最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットがいる場合でも入室をお断りする場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約について教えてください。",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に客室内で何をすることが禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙について教えてください。",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どのような対応が取られますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "IPTVと無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙で駐車場も利用できます。エレベーターも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "客室は6名様基準ですが、最大10名様までご宿泊いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 478
    }
}